光復香港。金融革命（和理非金而抗爭post整合）

全面啟動金融抗爭！
林奠只關心香港經濟，唔理人民死活
我地就要打佢最驚既經濟牌！

200萬人一人禁25000足以玩死佢！

整合各大post齊齊互推

全。民。發。動。香。港。貨。幣。戰。爭

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

816㩒港紙換外幣冇人理？唔止㩒錢，仲要沽股票，MPF唔買中港股

阿樹

華爾街狠人

自推100下

816 撳撳撳

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

推

推
仲要推多9十幾次

今日真係好多人推全民撳錢

今日拎左50萬 換埋美金